食煙嘅人根本要去死

影響到人 迫人食你二手煙
點解唔可以禁煙呀 屌你
就算唔係火車頭你d煙都會飄去人地到
行過垃圾桶都索到
帶住口罩都索到有味
仲有d on9話我係冇人嘅地方食味得
三手煙呀 搭車坐你隔離都有味
成班自私撚話咩要放鬆 你要放鬆就要影響人哋？
衰過吸毒

我要推比你地班食煙撚睇！

要死行遠d 唔好迫人陪你

樓主走先 呢度有我頂住

有冇食煙撚反駁

想吸啖新鮮空氣都唔得

比咁多錢食煙就係害人

飲酒都要去死？
飲酒夠一大陣味 又多痴線佬 醉駕又成日車死人 早幾日飲醉酒打架先死一個

有種兜口兜面講嘛

慳返啖氣

煙剷無同理心
佢見到食煙影響到你
令你唔舒服令你嬲只會覺得開心

支持樓主去後樓梯私了班煙剷

會呀

絕對支持

企埋一邊食都要屌

佢地唔淨係後樓梯食

係呀 最自私嘅人味係佢地

有風會吹到

抵撚死 最鍾意做火車頭

肯定係食煙架啦你

駁唔到

死就死埋一邊 唔好搞到人

15世紀前冇人影響到其他人

九唔搭八

啲煙剷食到十鳩幾廿米都聞到

你的論証方法有問題, 按你的邏輯你只推論到飲酒都去死, 但推論唔到食煙唔洗死

重要覺得自己冇問題先好笑

係呀

支持

毒撚最憎食煙,食煙唔會係毒撚.

飲酒飲適量係唔會影響到人係冇問題

煙民大把歪理合理化佢地自己嘅行為

Sell自己

你係出面先聞到二手煙未算好
我係屋企條廢老日日迫我食 關門都無撚用
食咁撚多 幾時先肺癌死

唔係個味咁簡單
係吸煙造成有害物質殘留係件衫
再比件煙剷周圍傳播

依樣係最有問題

煙草由新大陸傳入
眾所周知
冇人食煙嘅世界係冇自私撚
所以哥倫布係罪人
哥白尼都有份
伽利略尤甚

飲完酒個身好撚臭喎
好影響人

我都係 係廁所開抽氣扇其實都有味

唔洗咁激動喎 係人都會死架啦
你都會 嘿

咁有冇有害物質？

支持樓主去私了班煙剷

佢地要早d死 唔好再係度影響人

支持樓主係街度見一個打一個

食煙死全家

拖頭佬都要死呀，亂揸車，拖頭又吵，成日整爛欄何。

清潔姐姐都要死呀，成身臭汗，又唔衛生，周圍播毒。

金融妹妹都要死呀，毫無生產力，右手交右手，社會寄生蟲，淨係識買玩食訓

其實佢地個個都唔洗死，你最應該死

夾硬黎講

agree

總之你唔鍾意嘅就要死

煙鏟真心係自私撚嘅典範

睇下自己個名先啦，肺人

Gchi樓豬

因為你都有食煙姐

見過食煙嘅毒撚喎

我相信冇一個唔食煙嘅人會反對我 只有食煙撚先會負評

咁樓主推論冇問題？
同埋有冇見到我有個問號問題嚟

Cannot agger more

朝早返工出門 行兩步就有煙剷火車頭 整撚到個口罩都係煙味 好撚燥

最慘係帶口罩都隔唔到d味

認同
我覺得應該立法
煙民只能享有次等既醫療服務
甚至只能自費去私家醫院
自己要摧殘身體
仲要二手三手煙害人人
憑咩嘢要我地俾資源去醫佢地
呢班自私撚

咁你駁唔到，
我咪笑你lor肺西

飲酒只要適量根本唔會有醉駕/打人嗰啲
但食煙無論係一枝定100枝，都係影響其他人

定期飲紅酒仲對身體有益添

係呀 唔好浪費資源 醫其他人好過

咁簡單問你一句你有冇食啊

咁食煙有冇適量 不過無用啦 叫口號犯法 食煙咁差又唔犯法煙鏟又然

老衲日日食煙，而家都仲係生龍活虎，戇鳩鳩，玩賓周

我

唔覺得要干涉人
大把行為自私過食煙

利申：未食過煙

醉駕要負刑事責任
二手煙害人洗
已經唔同

凡捱夜者、酗酒者、11月著短袖者以及衝紅燈者，一律視為同等行為。

唔愛惜自己身體嘅人無權得到平等待遇。

呢班自私撚

agger

戒左吹咩
點啊～點佢我呀～

屌你老母火車頭

蘭屌左十世都冇人理

*捉自膠

點解唔兜口兜面同對方講呀
毒撚淆底呀？

講完肯聽？

我係食煙撚嘅代表

人類本質係欺善怕惡同自撚私。 煙撚理得你哋死，總之我哋就要吸同排放廢氣，為求「爽」、舒壓、扮威同扮型

咁簡單問你一句你點答啊

咁你有冇試過呀

我連勸身邊朋友屋企人 佢地都唔理

答唔到？

定係

我唔理，總之我唔鍾意嘅就要去死

煙都唔比食 惡過共產黨

你會唔會聽唐氏綜合症患者嘅勸告？

行樓梯遇著前面係煙鏟真係dllm

你食煙食到煙油上腦？會有二手酒致癌？

當面同我講😂

食兩支一齊食，吹咩

你知唔知自己講緊咩？

岩牙

其實點對待毒品就點對待煙已經夠
而事實的確係毒品呀

佢都冇腦

攬炒精神

有人賣咪有人食囉，合法既野使撚你理咩，個地球又唔係你既

我都會啊
我係學校屌鳩火車頭

啱 咁先公平 食快餐食零食都應該視為同等

唔明點解煙唔身算毒品

答唔到

哇啊——
點算媽咪

屌完味又係繼續

係咩有時經過見到 會突登叫食環

自己唔鐘意就要人死，企埋一邊食但有風吹到佢都要死，仲要話人自私 咩料

推， 最憎班一路行一路食嘅！

係街食又屌火車頭
不過我都憎

冇錯
成班自私撚

利申 已經呼吸飲水同坐直

負皮
利申唔食
唔影響人我理得你食大麻
係唔影響人既情況下，你無權叫人去死，呢個係個人自由

第2型糖尿病＆痛風都唔可以得到同樣資源，等佢地自生自滅，唔注重飲食，唔愛惜自己身體

合法毒品

樓主話食煙要去死就係因為佢憎煙味都好自私，d車係咪全部要劏因為排廢氣

唔鍾意嘅quit咗佢囉
你會成日見到好似我呢啲撚樣食煙㗎by the way

樓豬14歲中二

我地唔好放過佢

哦

諷刺緊你係傻仔

btw，肯答未

點唔影響人

唔認同 因為好多手足都食

提埋我 thanks

邊有咁多食環

啱喇
玩電話會青光眼，影響工作效率和與人的正常交往。

因此玩電話的人都要downgrade

咁事實係影響到人

路過
樓主推論冇問題 但唔代表結論正確
但你推論真係有問題....

同埋你問完 又講一堆例子
但全部例子都係講飲酒害處
咁似係自問自答...

最後答返你問題
叫雞減少強姦罪案 飲酒怡情
食煙...Err 增加稅收..之後諗唔到
所以又會有人拉去講大麻
利申幾乎冇接觸上面啲嘢

咁撚鐘意食唔索撚晒佢? 噴出黎把撚呀
根本唔應該當煙鏟係人看待
支那蝗周街屙屎屙尿你會唔會當佢係人?

照你邏輯，佢叫煙鏟去死既影響力仲低過二手煙喎

唔撚知自己臭到呼吸都有味

捉去電下個腦去戒煙
垃圾先食煙

食老麥都要downgrade

食榴連洗唔洗禁？食鹹魚洗唔洗禁？

標題起好d
火車頭先要死
匿埋食我理撚得你四方八面360度鳩噴咩

炸嘢都要downgrade

天龍人駕到

ok
一齊死晒
死煙剷

榴連味有害？鹹魚味有害？

樓豬：唔洗，因為我鍾意食榴蓮……errrrrrrr等等

食鹹魚嘅要死

煙鏟周街噴搞到人同呢d人有得類比?
食煙食到壞撚左腦?

佢哋無害呀嘛

厭惡性氣體影響精神健康

佢話有2手煙3手煙wo
我承認食完個身係有味 但係依樣野真係唔知邊個第一個提出黎

雖然日本喺街度唔食得煙／一定要入吸煙區食
但係佢啲可以室內食肆食煙
話就話有非吸煙區，但浸煙味好難唔傳入去

結果我哋一係食火車頭，一係要忍受室內有煙味
除咗煙民死，有無可能有兩全其美

痴撚線
郁d就叫人去死
一口咬定食煙一定影響到人

你又知冇？ 你係邊間研究院既博士？

點解上面我兩個reply你唔答？

答

點答

唔識
點算

上網搵
搵唔到

點答

事實係會

你真係煙油上腦既代表

直情要用終國個評分系統添啦食煙飲酒既捉去死刑

g持

有你老母種，蝗語
夠薑呀

一係你弱智 一係你就係煙鏟

揸私家車嗰啲洗唔洗去死
對人環境有害

諗唔到點駁就玩人身攻擊

最撚認同係你
二手榴蓮鹹魚味對呼吸系統咁撚大影響
聞多兩啖容乜易肺癌
以後都係食返二手煙算

認同 尤其梁天琦

永遠依種PO D人都剩係識轉移視線
永遠只識答咁XX唔會臭親你? XX唔會害到你?
屌你老母其他野臭唔代表煙唔撚臭呀
永遠都唔撚正面回應人 剩係識撻其他野出黎擋然後叫人答
屌你老母食煙食上腦戇撚鳩鳩

梁天琦點算

電子煙？

起碼唔夠煙有害呀
不過啲煙隡係咁
郁啲就臭蟲論
其他乜柒乜嘢都有害
唔會令食煙變冇害架

你認為我有需要去駁？

去死

咁講即係一係煙民死，一係非煙民死食下煙都要死仲恐怖過hitler

講中哂

樓主唔討厭私家車就唔駛去死

我問左

傻西樓豬唔答咁我又可以點

支那人性嚟

我以前叫過呀媽戒煙 但係佢死都唔戒 冇計

去死啦

就黎變日經

其實電子煙同實體煙分別有幾大
無食過

I totally agree with you
衰啲講句，啲煙剷同班狗一樣咁垃圾

好影響精神健康
真係應該去死

我喺屋企都要日日吸樓下啲二手煙
屌

煙剷死全家

邊有人擋
咁既然覺得食煙影響人要死
咁咪問吓佢揸私家車班撚樣係咪都要死姐
大家都係影響人

扯埋最後一口煙然後上巴士嗰啲仆街應該死全家

條傻閪係咁狙人唔答
呢個又選擇性無視呢個

去死啦~死煙鏟 推動自由又點

根本影響唔到人就得
人權，自由呢？
上面成班癲狗
利申唔撚食煙

有咩意思一樣還一樣
天琦受人尊重係佢社運方面做得好，但佢如果痴埋嚟逼我食二手煙，我一樣會屌柒佢

梁天琦係聖人唔會做錯事架?
佢食煙代表呢個係好行為?
食煙食到個人咁簡單既道理都唔撚識

我都唔知 但真係冇二手煙陣味
不過都有害 咁又駛唔駛去死？有害喎

睇樓主個名應該係肺腑之言

唔係咁答唔通點答 唔通話煙味有益？ 我自己都唔信啦 拿我自己平時就搵冇人地方食既 但係你講到2 3手煙就吹你唔漲 所以只可以答其他野都會臭都會有害 咁係咪有人唔鐘意就要禁？ 咁大把野要禁lu

但樓主同上面班人一口咬撚定食煙一定影響人呢

煙既有害物質係影響到他人身體健康，你係腦殘定弱智？

食煙都算 dllm逼人食埋一份先乞人憎

幾時組隊上街批鬥？政府鼓勵市民吸煙，因為有稅收，政府十分歡迎市民吸煙。

拎榴連咸魚做類比個d傻閪係咪以為自己好有道理

成班日日話爭取自由，但人哋食煙就要人去死

又繼續搵野擋
連我咁簡單既句子都唔明 繼續犯同樣既邏輯錯誤
快撚D生cancer死啦傻鳩

.

火車頭落地獄

手足食煙例外

支那人祖傳臭蟲論

真

咁低級既滑坡都好意思講出黎

答左啦傻子

食唔食煙嘅人都要死架啦

其實呢個問題好值得諗下，但係次次都錯晒焦點

如果我係政府，點樣先可以畀到班煙民食煙
又唔會太影響唔食煙嘅人，都幾頭痛下
尤其係香港地方細，室外都無乜地方避
我覺得而家室內全禁煙已經算係咁

酒無有害物質？你又腦殘定弱智

但佢有冇逼人食二手煙先,如果係佢你又想唔想佢死

雙重標準同支那人有乜撚野分別

樓主覺得臭嘛

樓主話食煙一定影響到人

企邊食都好 只要唔好噴反啲煙出黎

佢自己lay 埋一邊食無所謂，佢死佢事
但唔會逼其他人食你二手煙囉
以前巴士站等車總有一兩個煙鏟企附近

咁不如你用個腦諗下合唔合理先
食煙就要死
咁我話揸車嗰班撚樣根本要去死又合唔合理

diu今日坐車
個位有陣殘留既煙味
臭到仆街
我隔離果個以為係我食煙

你聞到酒氣會肺癌？

咁其他野有害係咪代表煙冇害?
其他野一樣臭係咪代表煙味唔應該被獨立討論?
你明唔明咩叫轉移視線呀?

咁唔係點啊
大家都錯你老母選擇性執法
我唔屌到你屎忽開花？

因為手足有光環，特別係天椅級數， 其他無名氏就唔同啦， 都唔係人嚟嘅

負皮左
利申 身邊朋友家人同自己都唔食

屌 個政府鬼得閒諗呢啲on9. 問題
諗下明日大嶼點起好過啦~~~~~~~~~~~

樓主已深潛，大家唔好jer住佢

樓主得中二

大家唔好放過佢呀

賣煙製煙公司冇得撈樓主養埋佢哋？

睇#130
我唔係同意樓主
只係想指出好多人好鐘意轉移視線 將重點偏離討論主題

依家係討論咩 依家係批鬥緊 要人地死

等你做唔好拎啲假設嚟做反駁

梁天琦

我點知佢有冇逼人食二手煙
其實係睇情況你自己lay 埋一角、係垃圾桶附近食冇咩問題，我最多為咗你行快幾步

但如果人多地方、車站，我真係要焗住食架wo
其實做煙剷無所謂，但唔該有公德心

你#130合理好多
樓主根本自己過於偏激

我想知2 3手煙依樣野成唔成立姐
我就唔做火車頭 /對住人噴既

同意呀屌 推爆佢呀

飲酒同食煙一樣
所以結論係隊草最好

一定要有肺癌先叫有害？
醉駕就冇害？飲酒傷人又冇害？

典型轉移視線

我
利申：唔食煙

你講嘅全部都有法律規管，二手煙冇法律規管

舉揸車做例果班on9
車對呢個社會有幫助,可以彌補排廢氣缺點
但食煙對社會有咩幫助?冇之餘仲要加重醫療壓力

上面有傻鳩舉埋梁天琦
點解其他人容忍佢食?因為梁有貢獻
你班煙剷火車頭係0貢獻阿

我只會飲酒時食
我同意你講既野

典型強國人思維

火車頭就最撚賤種

周街都係二手煙 見到即刻走人

你同樓主講啦
如果你係正皮
我剩係想理性討論

火車頭抵屌就講左好耐 基本上依家我都見好多人企埋1 2角食 火車頭好多都係mk街童 廢中廢老

唔得嫁 有二手三手煙 加上陣味咁臭都要死 死全家都益左佢地

食煙既人唔覺得自己臭

樓主覺得臭一樣要死
然之後邊個隊草就係負皮撚

駁唔到 真煙好臭
樓主介唔介意電子煙 唔臭同成份殘留都無焦油 叫係無乜害

駁唔到
不過上黎圍完爐
出返去都係冇改變
支持樓主去信環保團體

咁你唔屌個政府屌煙撚？ 合法嫁喎
做合法野都要死？

火車頭真係未撚俾人打過

次次聞到煙味都好想嘔，真係好臭
好憎人一路行一路食，成條街都係煙味

睇左成個po

食煙撚既反駁來來去去都係得轉移視線同誤導式類比

樓主話食煙一定影響人
你都係其中一個要死

因為單一討論食煙冇意思 係有害嫁啦 包裝寫明
但點解有害但個個都買到？

係要即刻死

咁點樣思維唔係強國人 你係思維學家？
你咁以偏概全，我都覺得你係典型強國人思維

特別係有親戚食煙
講明去你屋企唔可以食都仲要食
親戚都冇得做

有害喎 唔得啦 要去死

應該立法食煙吸完唔可以噴返出黎 你食完野都唔會嘔返出黎啦係咪先

How dare you.gif

咁佢係份人本身都冇禮貌

鍵盤戰士

真 死曬佢就啱

黑人問號

個前設已經錯咗，邊個講過冇人食煙嘅世界係冇自私撚巴打妄想症？

正常飲酒唔會害到人，但你呢啲仆街食煙一定周圍噴，你吞撚曬就當我無講過

講得好

煙剷：你地慢慢屌，我出去食枝煙先

利申唔食

因為政府要賺錢
愈多人戒唔到煙
佢就可以不停收煙稅
但唔代表唔臭唔乞人憎

你咁問，我都估你唔係chem撚啦

氣味既形成係空氣中既分子結構唔同而產生出黎，有害氣味一般係指夾雜有害化學成份既空氣，如果單純講食物既氣味就係前者，一般都係冇害既

你又知我食煙我純粹憎酒多過煙
煙都係臭 飲酒真係可以後果好嚴重 不過煙臭嘛 食煙去食啦

推
長期受害者+1

我唔食煙
但我會悍衛食煙既自由
只要唔影響非煙民

食煙同飲酒飲咖啡一樣
只要唔影響到人就冇問題。

105 個煙鏟負皮了

寧願佢地自己吸毒死
煙會噴d毒害人
無辜吸到既人肺癌死既話根本要同呢班人渣索償

損人不利己 on9

日本會俾非吸煙者多d有薪假

邊個發明放煙break
屌佢全家
創煙break既人立即死

唔食煙既人先值得鼓勵
香港快d好似日本咁
扣吸煙人既有薪假！

你自己試下食幾支煙，感受下，其實個感覺好正，睇嘢正面d

係同佢鬥錯邏輯

因為佢已經前設錯誤
因為有影響到其他人嘅自私煙鏟
所以所有食煙嘅人都要死。

傻西唔講道理
你就要更加唔講道理

教精你仲唔講多謝？

咒人都要藍色細字，使唔使咁撚細膽死煙剷用地盤工人同清潔姐姐類比自己，人唔笑狗都吠

其實話吸到二手煙會肺癌個班
知唔知要吸幾多二手煙同個份量 周期先會導致肺癌
你個肺自己會過濾嫁 除非日日吸吸車啲廢氣pm2.5食得仲快啦

小心肺癌

睇清楚邊個以偏概全先
邊個妄想症？

如果世界食煙同唔食煙既人打杖，我一定殺撚曬你班煙鏟

呢個幾好 班仆街煙break 好撚耐 最慘上司都食

死煙鏟

影響到人就係唔得啦
你想死但你身邊嘅人唔想死呀
仲要臭撚到仆街

殺煙鏟同殺狗先？

Push

同意

飲酒醉駕又好傷人又好，呢d都受法律制裁，當然煙鏟車到人打傷人都一樣受制裁，所以呢個唔關煙酒事

但飲到爆肝就係佢死佢事，唔影響人
而2手煙搞到人地氣管敏感哮喘肺癌，完全無得追究，佢自己死仲要拖人落水，仆街好多

G chi

關狗撚事咩，依家討論緊煙鏟呀

我使鬼膽小
你真係唔識玩on9仔未撈過

就係要佢自己犯賤咁辛苦去睇

再者，大把人食煙
大學教授都食啦

夠可以話因為全部見到嘅煙鏟都好撚自私，所以可以合理推斷煙鏟都係自私係你嗰個就100%錯囉，玩邏輯

我講金融姐姐你唔提？

又係選擇性執法
狗唔吠人都笑

叫政府禁煙囉~同我講又冇用嘅 我又唔食 我又唔阻人食
係你地憎人食憎到要人地死姐

認同啊
但你係度扮惡有咩用
下次見到一野拍跌佢枝煙嘛 再講多次嘛
自己既權益自己維護

晒9氣，同小粉紅有乜分別
我唔食煙但會悍衛呢個自由

而家啲煙根本唔係以前啲煙，成分唔同，而家個啲加咗啲雜質入去

喺呢個post暫時見到120個煙剷

樓豬一開始以偏概全已經100%錯
鬥錯吹咩
就係同你玩邏輯

啱喇

等緊你

煙葉你識唔識

粟米番茄同幾十年前都唔一樣

培植識唔識？兒登？？

同啊叔拋書包
爭唔知幾多班呢

你句野只要我唔鐘意咩放落去都岩嫁bo

如果世界食榴連同唔食榴連既人打杖，我一定殺撚曬你班榴連撚

啱呀，咁有咩問題？

我身邊有人已經因為佢老公而肺癌早死
你有咩資格辯駁d咩，火車頭？
即係未到好嚴重，非吸煙既人就要頂你地d煙咁解？

你食煙就唔好打算成家立室
除非你老婆都係死煙鏟
否則係害死小朋友
利申：我就係個小朋友，日日吸緊屋企人二手煙

前面有火車頭食到應都話
我就唔係火車頭既 就係想知三手煙成唔成立
一d就話唔係火車頭對住人/多人地方食就理得你
1d就話聞到有煙味就唔得 食煙就仆街死

觀察樣本過細，觀察，統計方式出錯而無法計出confidence coefficiency

你內涵爭我幾十條街啦
講7咩
當呢到兒童王國你揸莊？

冇問題呀 自己唔鐘意就要人去死

你都係出返去啦 呢度係討伐煙鏟
你唔想俾人睇唔起就唔好入黎

入黎要人欣賞你啊？哈

個重點咪就係你鍾唔鍾意既姐，而事實係無人care你鍾唔鍾意

駁我
come on
challenge me

冇問題咁就得啦，叻仔

唔需要反駁，繼續供你食二手煙，反正你都做唔到d 咩阻止到我

Dc9都要死
林奠都要死

所有揸車嘅人全部死

樓主 = 網上兇狠，現實碌撚

care又點唔care又點

啲煙鏟咪又係繼續食

呢d post要定期開
好多弱智youtuber開始跟風食扮型浪子

伍公子 同 東方昇
見到佢地食煙 好感度由120直降-100

Bb車洗唔洗死

屌你伍公子
本身好鍾意你
食乜L野煙啊 屌你

So far有128隻煙鏟負皮

出面好快會有人開Po話

食臭豆腐嘅人根本要去死

一睇你就知死煙鏟
個肺黑晒

咁希望你屋企人都快啲死啦 還翻個有潔淨空氣嘅屋企比你

Agger啊！
如果有一個方法可以令其他人唔會受到二手煙嘅傷害
困佢地喺一個破璃房裡面食足一世 啲煙就只會喺間房裡面循環 佢地亦只可以生活喺裡面冇得出黎播毒嘅話
我理撚得佢一次十枝一齊食
吖又唔撚係喎 唔食煙嘅人要焗住食二手煙 真係好撚辛苦
根本重衰過吸毒

睇佢地留言就知係自撚私既黑肺煙鏟

係啊 你死先咁解
你死全家 立即

梁天琦都有食
咁又點？

利申：憎死火車頭

Hi 黑肺煙鏟

真 好似入fb 啲藍c group 咁
講句相反意見就比人屌全家

你咒我死屋企人先學人講道德
btw 道不同不相為謀
互block pls

又點樣睇呢請問

引曬d煙鏟入黎，笑撚死

柯完屎有屎味 係咪自私嘅表現

你周街屙屎嫁？

仲要我明明無講粗口
d煙鏟咒我屋企人死先
質素就係呢度

我冇食煙 屋企人都冇食 所以唔駛死
但你屋企人係仆街煙鏟喎 我咒佢地死係支持你咋

定你屋企人係特別啲嘅煙鏟唔駛死

去公廁都得掛 出奇？

識人中國開煙廠嘅，有咩意見？唔怪得食到你咁撚樣

舉呢啲例子出嚟引人笑咩

煙鏟已經不值得尊重
成身煙臭
牙黄手甲黄
低等黑肺動物

我係憎自己老豆 亦限制佢食煙
做火車頭會俾我屌到癲
你就維護人地可以做火車頭
你咪扮啦，煙鏟
好地地會維護煙鏟呢d放二手煙既權利？

你講完又點 繼續食我2手煙啦傻閪

屌你老母，block啦，屌好L污糟啊樓上條煙鏟
扮無食煙又撐食煙

唔係臭，係二手煙致癌

咁樓主話食煙要去死又有冇道德
係個冇道德嘅post 到講道德 ，你又會唔會太有道德

都係個句啦，你屋企裡面食煙嘅人就係人 出街食臭親你就唔係人 可以去死

可能人地好鍾意聞呢

無嘢講唔好答嗲啦

應該死全家

d人好鍾意有cancer，然後使錢醫？
咪傻

望下個title 啦 ，質素喎

係咁有道德嘅入嚟就屌咗樓主先啦，雙重標凖

死全家

支持禁煙 大麻合法化

咁我叫食煙既人去死
你最初駁d乜
你on9？

我屋企人有食，我都叫去死
如果無咩矛盾，你條煙鏟就出返去啦

選食煙自殘身體快啲死係事實
黑肺好快有肺癌又係事實
講事實又有幾冇道德？
驚死驚俾人咒罵咪唔好食囉

又未至於食煙要死全家嘅，但做火車頭就一定要死全家

明明行埋唔做火車頭 行埋一角食
個身係有煙味架啦 總之有殘餘煙味要人食3手煙就要死

日本個扣吸煙人士煙break快d係香港實行

只要我屋企人有食，你就無道德！

扣有薪假先啱
打錯字

你唔食埋粉？

私家車對社會有咩幫助？
有公共交通工具，有單車，點解要揸私家車？
又咪為左自己舒服

你果肺黑左呀
快食埋最後果淡啦

推

道人食煙都幾on9 要食咪食 唔食咪唔食
講到好好feel真係連我都想笑

呵呵，唔好嬲啦 祝翻你屋企人長命百歲啦
不過你咁屌真係好似藍c口吻，支持下都唔比

煙鏟跟本就係低端人口

個見字飲水入黎就係駁放煙唔會搞到人致癌
佢作為一個煙鏟，無啦啦屌我，我叫佢去死
就突然話自己無食煙
鬼信佢咩
網絡世界講咩都得，本身係食煙，入黎反駁人地食煙唔會致癌，然後再話自己無食煙，
呢d偽裝，欺騙到你，我代佢講唔好意思

人終需一死

煮野食有油煙 揸車有廢氣 開冷氣又有污染物 呢啲其實都好應響人 洗唔係禁埋
講真唔想比人影響建議唔好出世

係啦係啦 講左話無食又唔信
唔反對食煙要去死=煙鏟

咁你屌埋D 渣私家車既人囉, D 廢氣咁噴出黎嚴重過食煙啦

你嗰黑肺煙鏟
又要食又要驚死
人地講兩句就驚到瀨屎
驚咪唔好食囉

娛樂都唔俾

唔好嬲啦~唔死啦唔死啦~~~~

一向都話賤過吸毒

係。最好你一齊死

最憎火車頭

係人會死
不過煙鏟快死啲

推
食煙撚死全家

夠竟啲煙剷知唔知自己好撚臭？
隔籬聞到嘅人有幾辛苦？
唔好以為唔係對住人噴就冇味
啲味係飄到好撚柒遠同留好耐架ON9

呢條友鬧煙剷既方法好撚正

窮撚藍絲，我舅父
住公屋
取大陸人

淨係見到big ass

淨係見到tiktok

娶得大陸人都知咩料

佢有好多slap走人地支煙既片ga，睇落小小

我 : 老豆唔好食啦
老豆 : 唔食?!我唔食就好早走架啦

唔知 覺得臭下次同我講返thx 我會搭下一班車

我支持你啊
食煙強身健體
我啊爺廿碎食到九十碎
仲係好精神

最驚煙鏟坐埋黎 聞到想嘔

兜啦兜啦
舉到一個例就如獲至寶
講緊整體黎計阿on99

娶大陸人都算
但佢係典型窮酸臭

唔厭咩食咁耐

一講到食煙就火滾，日日屋企個廁所抽風機傳埋D支那煙味入嚟，濃到我係間房都聞到，次次都要閂埋，屋企人用完又唔記得閂，到我去嗰陣D煙味直接入鼻索到，真係屌那星最好全撚部食煙嘅人快D死

可能樓主鍾意聞廢氣多過鍾意聞煙味

食煙真係百害而無一利

咁你都散播緊三手煙
影響到人
駛唔駛死

建議所有食煙既人要食咪撚噴啲煙出黎
要食就吸晒入肺

每次都見到班煙剷拎架車黎講
你老母食唔食煙呀？
你老母同架車一樣可以比人騎咪噴煙囉

交通工具幫助人類進步
你食煙除左你爽，仲對人類有咩利？

你呢d on9 仔唔撚死都冇撚用

唔好怪佢啦
佢一諗起自己個肺黑撚晒
咁緊係驚
咪唯有同自己講全世界嘅人都抵死囉

好舒壓
正

食煙=連自己條命都唔care
點解仲要care其他人？

型你老母，死MK食煙柒到仆街

最撚慘係返工一定經過條食煙路
但返工就係對住啲肺癌病人on9

越食越健康

其實成個地球都有人食煙 佢哋可能唔食煙嘅要移民去外星

如果食完煙味唔痴落衫到唔俾人聞到咪ok
不過好多廢老食咗幾十年啲煙味入哂骨
搭巴士隔幾排都聞到嗰啲就要死囉

咁要禁埋酒啦，醉駕害人害己仲危險，酒吧飲大兩杯仲會打死人，睇下煙害人啲定酒害人啲，要死一齊死，酒稅少過煙稅好多根本唔公平，要禁就一齊禁囉

食IQOS咪冇味

完美屌打煙剷

屎都臭㗎，唔好喺屋企個廁所屙屎啦

成個肚都係屎 就應該要去死

支持樓主當面屌柒全世界煙剷

係會加嘢，主要成分都係煙葉

你係咪講緊五葉神呀

係

我個肺瑞士入口

應該唔洗

中二已經咀咒人 不得了

有啲火車頭S形咁行 避唔撚到

支持，直頭判死刑

女神唔屙屎
個世界得番靚女

企理一邊食我會尊重

但火車頭真係好乞人憎

但係你抹殺唔到廢氣的確是毒喎

一架車排出嚟嘅廢氣量 同一支煙排出嚟嘅二手煙 點比?

紙碎聽過未，禾草葉聽過未
唔好以為自己好醒先得嫁

毒撚唔屙屎 個世界得番靚仔

仲慘 果邊空氣太清新
冇咩抵抗力
唔襟用

但係又有人話個身有煙味都係仆街要去死

是但啦 杯葛食煙藝人咪又會話好難

食煙不知幾型、幾威、幾叻、幾醒（自以為）

煙剷身上陣煙味唔係一般人可以擁有

祝班煙剷早日肺cancer長命百歲

sor lor

私家車可以便利人活動
做生意又好消費又好醫護返工學者返學科研
即使佢冇公共交通咁環保
點都幫人慳到好多時間,推動到社會運作
即使你唔鐘意廢氣,你都冇計,因為佢既優點>缺點,而且好難取代
(當然人開始唔想要咁多廢氣,就會轉用環保方法,呢d係後話)

食煙呢?
你又舉唔舉到一樣食煙對大眾既正面影響
等人屌你食果時,你一講呢點出黎
人地就話,係喎,食煙帶黎既好處真係取代唔到,咁冇計啦你繼續食

你地淨係識拉去邊樣邊東夠有缺點,點解禁煙唔禁佢
但從來冇人直接答到食煙有咩好處係取代唔到

精人制煙，笨人吸煙

係咪真嘅

same

食煙唔緊要，你要死你既事
火車頭最仆街，逼人陪你死

連登仔未夠18

車啲廢氣都有害 勁過火車頭
樓主幾時劏晒啲車？

二手煙好撚正喎

大哥，咁牛頓食唔食煙㗎？
我知愛煙斯坦就實食，佢個名叫愛煙嘛哈，仲要食到嘶嘶聲，坦坦然當無回事咁。
不過佢都識趣，唔使樓主叫，已經早早死咗囉

咁唔係火車頭果啲又點計呀
匿埋自己食冇噴到人樓主話都要死喎

煙鏟死全家

11月咁鬼熱都唔著得短袖？🥵🥵🥵

其實我覺得香港政府可以學日本咁，專登設立一個吸煙場所，而且要訂立條街唔可以邊行邊食煙

勁

你講緊咩牌子

火車頭 正仆街

美國大把煙葉田
唔否認會加嘢
但有煙葉就得

唔食煙
人地食唔食煙關我乜事 憑咩反對

火車頭真係要落地獄

禁煙大使

頂唔住到我 我接力

屌佢老母頭先喺屋企都唔覺意索咗一大啖，樓下個仆街開大隻窗噴啲煙上嚟

撐樓主

煙鏟快啲死

食煙係咪可以幫你瞬間轉移去目的地

九唔搭八 講緊渣車嘅禍害

想知邊架車可以瞬間轉移

揸私家車嘅全部都係自私撚 全部都要死

車用黎載人去目的地
個副產物係有害物質
煙？

煙民需要愉悅，
人地有咁嘅需求。
呢個就係佢嘅用處。

咁我成日唔搭車嘅聞d廢氣又點講？
請問你地揸車對我有咩好處？

A:咁有三手煙都係害鳩人
B:你要咁計埋痴係身，咁講大把野都係害鳩人，車廢氣都係痴係身
A:而加同你講三手煙，咪轉移視線，係咪咁就代表三手煙無害呀

算把啦慳撚番啖氣
啲煙撚睇到呢種Post不知幾有優越感

咁咪劏晒全部私家車囉
咁自私淨係載幾個人但係要全世界一齊受苦

唔好爭 揸車同食煙嘅全部都要死

你生存咁多年活動範圍都係步行距離

心聲

而加同你講車既害處
咪轉移視線
係咪載到人去目的地d廢氣就無害

你生存咁多年活動範圍都係步行距離
你唔駛搭車
想Spin去私家車？你一開始唔係話渣車？

食煙既人死全家，死完爸爸死媽媽，死老婆死仔女，死親屬死兄弟

比你匿係屋企食都臭親鄰居啦
長期搵個罩笠撚住三手煙都索撚埋
我理得你飛仙
唔係不如死一死去食香好過

你死全家

認同呀

班仆街仲要老奉掉煙頭落地 仲要唔踩熄佢

而且生產私家車浪費好多人力物力

engine廠，噴漆，皮革製造，塑膠，鋼鐵，車行，運輸，無數停車場，油站

所有物料都要製造，生產，研發，組裝，品牌，營銷，銷售，保養，銷毀。

真係，好自私，為左方便少少，唔肯搭交通工具，
令
交通堵塞（塞車辛苦，d油）
浪費資源（停車場起樓唔好？其他人力資源）
排出廢氣（我個肺呀）
多餘嘅交通意外（我個肺呀）

批鬥吸煙唔係唔得，選擇性執法我就屌你老母

on9有鐵路
邊到黎嘅大鄉里

我洗spin？傻子
唔揸車都啱，點解為你地方便要我吸廢氣？

傻西住村屋點臭鄰居

唔使理佢啦，check返record你會見到佢講野邏輯有問題，煙葉有雜質個part最明顯

有雜質又點？冇煙葉？
我問你有冇煙葉啊

我講明有雜質，你自己突個龜頭黎駁乜撚

答我啦
收左皮呀？
啊，咁慘啊～
你唔答我上個問題最明顯

我點解要開名？

連紙碎都唔識就收皮啦

笑死 依家開始拎私家車比
暗底就承認左公共交通既車有必要存在
邏輯混亂到自己都唔想睇

有冇煙葉啊

你答我啦

拎車黎比個d人
你食左煙係咪可以抱住我一粒鐘由荃灣跑出去尖沙咀？
係既你先好同車比

鍵盤戰士定鍵盤阿叔？

你估你煙齡長就代替識撚晒/美國煙葉田同中國東南亞煙葉田，你黃金舌頭識分？

我認有加嘢
但我重點係有煙葉
你答我啦

同黑警死全家係冇分別
都係停留喺詛咒階段

有雜質就得

唔該你check返我講嘅野同你條on9自打嘴巴個part

最撚憎陣煙味

唔識分又點？
係咪有煙葉？
全部都係新大陸美洲產物
後推廣到全世界

識柒就得。

我唔鍾意講，吹我啊？

你已經承認咗有雜質

我屌哥倫布

唔知同你d雜質有咩關係

閱讀理解唔知攞咩

係嫁啦 你都知會臭到人呢
最好以後成世匿埋 唔好出黎

而家戴口罩出街已經吸唔到新鮮空氣
仲要吸埋班廢老廢中呼出嚟嘅臭氣，自私到死
自己除罩食屎又唔諗下身邊嘅人都好憎陣屎味

最憎啲死廢老廢中係都要喺禁煙區食煙
投訴咗N次都唔見有改善，都唔知控煙辦有咩存在價值

係，但我係屌哥倫布帶來煙葉
似你偏題wor ching

而家仲要將口罩拉到下巴嘅火車頭幾時死

早就戒左喇傻子

我覆你係十五世紀啲人食嘅煙葉係純煙葉，而家有添加雜質化合物色素，已經唔再係純煙葉

弱智嘅識睇未

返鄉下耕田啦

你真係個腦有問題
宜家唔係純
咁點？
唔關事wor ching

好嬲呀？
好啊～
惱羞成怒嘅無力感
好開心

食二手煙生癌風險比煙鏟多幾倍

即係話你屋企啲人多得你唔少

自私撚

屌你老母 推呀
你老母西煙鏟

死快啲啦屌你老母
以為自己好撚柒chill?

好撚柒咋

btw 早過15世紀都有人吸煙喇傻子

唔夠人講叫人番鄉下耕田 笑死

煙葉有添加化學劑會食死人

呢個小學三年級已經有教

因為煙酒商俾好多錢政府

如果而家整咗啲嘢又會生cancer又上癮又會影響其他人，肯定100%定性係毒品唔俾賣

你講十五世紀先，我跟你講咋，on9仔

屌你老母啲乜撚野叫做空氣呀？
唔識用腦諗野？
弱智先食煙

你跟我呀？

弱智先食煙
我唔食煙一樣大把女大把朋友

唔知頭唔知路，自己一直食緊嘅煙，聲稱已戒，但連成份有咩都唔知，俾人串一串就上晒頭，語意不清反問返人，唔夠人講再話返人怒塑羞成怒。但自己開頭啲cm俾人笑到hihi

係啊，on8仔跟個on9仔囉。唔好戒煙啦，chur多飛先，慢慢品嘗啦

其實本人並冇食煙習慣
但呢個po 真係好有趣，引發唔少邏輯問題
既然揸車廢氣同食煙既煙都係害撚死人
但揸車係可以接受，食煙就唔得
姐係問題既核心，並不在於個結果係害撚死人上
而係佢自私既行為，係一個冇必要發生既情況，導致出害撚死人既結果，重點係個導致既因，唔係果
照咁講返
私家車都唔係必要，大把公共交通工具可以幫你到目的地，姐係私家車既廢氣，從個因上黎睇同食煙都係自私行為，咁私家車撚洗唔洗死全家

大把人有不良習慣啦
譬如過度使用手機
衝紅燈
捱夜
唔食菜
狂飲可樂

你去做社工一流
夠多嘢講而且無知無畏
鍾意定硬上同扯開話題
一定撈得好掂
不過唔知你有冇學位呢

好呀
你請我食得起
多謝

其實呢個po煙撚最主要係睇唔過

選擇性執法

最型係你啦，for your reference嘅野吹到冇關係，嗱唔夠人講啦，就扯到去有冇學位呢啲冇關痛癢嘅問題。我建議你縮一縮先，咁就唔使太柒

憑自己實力買，ok?

食煙其實不如食屎仲好啦 食屎放鬆唔到咩 一樣咁臭

你老母西有冇發覺香港
一街地下最多既垃圾係乜？

煙頭呀屌你老母

死仆街隨街掉 弱撚智

根本應該立例 加強限制煙民食煙位置
極力減低二手煙的影響
火車頭更加應該極力票控

咁就應該再無乜好嘈？

化學物質呢？

買樽氧吸啦 仆街

你鍾意咪得lor
你知道手機soc
你知道鋰電充電特性
你知道鏡頭光學製造

自己無啦啦講雜質
俾我串到你唔敢答仲唔識潛水
送一首楊千嬅嘅 勇 過你

不過都係想送郭富城嘅弱
屌，你真係咁賤睇埋自己攞黎衰

死人火車頭累人累物 你成家生cancer好啦
唔好累人啦 自撚私

我鍾意seven eleven多d

食煙就係一個加快死亡既方法
樓主唔好阻人啦

我想講呢
上年街頭抗爭緊嗰陣
十個前線有七個都食煙㗎喎
咁佢哋又使唔使死？

你真係閱讀理解有問題

串你傻仲以為我問你有冇學位

有雜質，有毒
冇雜質，毒性減低

呢個邏輯已經收撚咗你皮，我廢事你太柒先唔點破。送歌詞俾我把撚咩

所以咪會有人講拉去第2度係轉移視線
但剩係答一句私家車撚同食撚係咪屬於一樣咁自私就夠，唔洗講轉移話題

你嗡乜鳩

都係有毒，傻子
而且都係慢性

閱讀理解如此垃圾，恕不奉陪

係係係，最醒係你

睇你開啲po都知你知識水平喺咩位置

柒咗就算啦

你估我咩學位？

好啊7左

應該，我都好憎2手煙，唔關有冇害，而係真係好難聞

樓主話
食煙一定會影響到人
即係所有食煙既都要死

呢啲在心中啦

Cigarette smoke produces 10 times more air pollution than diesel car exhaust.

用下腦啦
二手煙有咩成份有冇讀過書？

唔好講臭先啦
其實大把人係要避免吸入二手煙
孕婦 甲亢病人 等等

汽車是空氣污染物的主要排放源之一。 汽車排放的廢氣包含煙霧，可吸入微粒以及化學物質如一氧化碳，碳氫化合物和氮氧化物等。

煙草煙霧含有7,000多種的化學物質，包括數百種有害物質及約70種致癌物。 支流煙當中一些有毒氣體的濃度比吸煙者吸入的主流煙更高。 室內吸煙區有接近85%之煙氣由「支流煙」所組成。 二手煙煙霧中還包括了焦油、尼古丁、苯并芘等粒子，以及有毒氣體如一氧化碳、亞摩尼亞、甲醛、丙烯醛等。

高下立見啦

認咗就得

PhD ， and u？

好撚on9, 隔離上下屋食煙啲煙飄到入我厠所

嘩好勁，中國大學？

私家車帶來不止廢氣
交通意外已經夠危險

同我想講既野一樣, 巴打 logic 唔錯喎
不過班人都係扮睇唔到架啦

有個人仲話咩私家車優點>缺點
我想講, 如果cut 撚哂d 私家車, 比多d 空間比單車同設計多 d 公具交通使用條路
道路會暢通好撚多, 廢氣都會少好撚多

應該俾間房入面有冷氣
出入口要隔兩度門
俾班仆街入去食煙
啲二手煙不斷係間房循環

屌你老母第十個入去都唔撚使點煙啦
食十手煙啦仆街
on99

箭狼大學三百學院ok系

你開心我就知足

屌，有此愚生，愧對先賢

因為答唔到食煙影響到自己同其他人呢一點
可能佢地未必知道自己為左乜食煙

大家alumni
握手言和啦
君子和而不同
其實咪又係上網r水吹

人見人憎受唔住？
返去耕田唔好咩

exactly
講緊食煙 你老母講車

好啦既然你執著
咁我自己耕田啦

我理得你食埋大麻
只要唔影響到我
但樓主無權叫食煙既人去死，食煙都係個人自由
前提係要大家都有公德心
呢方面真係要睇公民質素
他日光復香港一定要提升公民質素

見親都會覺得食個個人好柒

sorry，我prefer啲有質素嘅交流

有咩方法令佢快啲死
求建議

頂你老母，你以為食煙係大多數？

我真係忍唔住笑左出黎對唔住
我唔係特登

仲要死無全屍

牛丸食兩枝煙？

食煙係個人自由
但而家香港就係咁撚柒多人食煙唔會諗其他人
樓主叫佢地去死只係誇張表達不滿
咁請問我哋有冇自由去表達不滿？

食煙既都係繼續食，而樓主同班支持佢既都只係可以上連登圍爐取暖叫春

你有自由去表達
人地都有自由插你

咁你咪插囉。你點插呀請問？

你逐頁睇返就知佢唔係表達不滿咁簡單
咁樣表達不滿，都唔方有質素

廣東話 插 可以指語言上嘅指責和攻擊

食煙死全家
呢句唔係講笑

Cigarette smoke produces 10 times more air pollution than diesel car exhaust.

我都有聽過相關既野，但好似仲未有野係證實到，因為有d就話煙出返去室外，同車廢氣比係好微，定已經實驗證實左？

唔好講臭先啦
其實大把人係要避免吸入二手煙
孕婦 甲亢病人 等等
我上面有講，有人話自己唔出街屈係房食，避免左二手煙，但有人再話屈房有三手煙，咁三手煙毒d定車廢氣毒？

最後個段
汽車尾氣中含有上百種不同的化合物，其中的污染物有固體懸浮微粒、一氧化碳、二氧化碳、碳氫化合物、氮氧化合物、鉛及硫氧化合物等。一輛轎車一年排出的有害廢氣比自身重量大3倍。英國空氣潔凈和環境保護協會曾發表研究報告稱，與交通事故遇難者相比，每年死於空氣污染的人要多出10倍。
其實我自己理解係，煙對室內既人好撚影響，車對室外既人好撚影響，所以鬥影響有幾大冇意義，因為都係結果係害撚死人，再調轉講，一架車同一支煙係同一個空間一齊排煙，到底煙影響大定車影響大，所以冇得咁講
我重點都講左，係大家都害撚死人既情況下，私家車係咪自私

同埋因為好重要，所以再講多次
我唔係探討學術，邊個毒d，雖然我都想知邊個毒d
你覆我只係想同我prof 二手煙毒過廢氣
我唔知呢樣真定假先，
但我講緊係，兩隻毒到都可以害死人，你只需要認左呢樣野就夠，邊個毒d係唔影響我講既野

冇一個死煙鏟係無辜，黃藍都係咁話

最撚憎火車頭
特別係返工時間又多學生
啲仆街為咗慳時間一邊行邊食
後面啲路人就食煙佢啲臭到仆街嘅二手煙
好心食就搵個位企定定食啦
無時間食就索性戒q咗佢啦仆街

支持樓主

精警

如果淨係1個星期夜媽媽好大壓力死去後樓梯食1支半支呢？
定係都係要仆街死？
其實真係唔明
啲人企埋一二邊食有咩咁得罪你？
好多人放工之後真係好大壓力架
你一定話咩食煙減壓係bullshit
但真係有種人就係咁撚慘
要靠食煙嚟放空下成個人

🖕🏿

淨係喺街食先係火車頭？？？
咁你不如話喺度路軌上面食嗰啲先係火車頭啦

有種

同埋想問下食煙嘅人係咪真係錦想死
前排好多確診個時都堅持係街除罩食煙

冇糭

食煙係人人都有既生理需求？攞呢樣嚟比，你有冇辦法成世唔屙屎？有既請賜教

轉咗電子煙好耐

報警拉佢哋啦咁冚家產

根本全禁燒煙
推廣電子煙已問題解決

咳都要掩口啦，點解食煙可以由得佢周圍食，周圍飄，周圍散播

天琦都有食煙既

你有你屌 我有我食

咁又唔洗
食果個死得
其實好多唔食煙既屋企人都好想食煙果個死

肺癌自己選
唔明點樣叫蘑菇

條路自己揀
肺癌唔好喊

Agree!
但我憎揸車班仆街多啲！
又嘈！啲廢氣又勁！
其實香港地，揸乜撚嘢車？
人人都巴士地鐵小巴，塞車都少啲！
平時等個馬路，啲廢氣隔住口罩都feel到！皮膚又差！dllm！
揸車都要死！

痴撚線食支煙你咒9人地肺癌
你呢啲咁黑心嘅人就真係睇住自己身體啦
咁無陰德 都唔知你老豆老母點教你
把口賤到

樓主將對煙鏟屋企人嘅怨氣搬上嚟 咪撚理佢啦

老老實實。開多d戒煙post會唔會有意義過一秒開一個屌鳩食煙撚post?特別係香港地而家大撚把人抵屌抵死過食煙撚

利申：開始戒果陣食戒煙香口膠慢慢食少d.再加晚晚做gym.戒左兩年

認真我都覺， 聞到人地啲二手煙會燥， 都係去食番枝降下火先

而家係講緊 氣體/煙 對人體嘅影響/健康 問題， 關 "彌補缺點"咩事?
係咪只要有用處 就可以抹殺廢氣係唔毒嘅?

我嘅問題講緊 一架車嘅廢氣 同一支煙比較 邊樣毒啲 濃啲? 加上 論排放量 一架車嘅排放量同一支煙比點樣都唔夠一架車勁

每個人有權自己選擇去做一件事 唔係唔係一定要有好處先要做 你理得人哋咁多啫

每日出街被迫吸汽車排出廢氣，點計？

加上成個地球大把人食煙啦 你唔好喺地球生存

個個都有壓力 食煙都係為尼古丁啫， 加上樓主只係一個中二學生，佢識條鐵咩社會嘅嘢 又唔係用佢錢買 又唔係佢有壓力

外國大把人都食煙啦 佢哋又去旅行? 去旅行索人哋啲煙味呀?

照你呢句咁講，我可以講一百個例子

精人開超級市場 笨人攞錢去幫襯
咁你係咪唔撚食嘢唔撚去幫襯???

樓豬回未

我食煙關你咩事先

叫佢有精神病就去睇醫生啦 喺度鬧人 將自己嘅怨氣搬上嚟 一嘢鬧曬成個地球食煙嘅人 香港中學生都已經變到咁撚樣

做得煙剷都係自私架啦
仲要大部分都係低下階層嘅工種黎

屌你老母 乜撚都入晒蝗語,滅絕晒粵語既詞彙量. 粵語唔撚可以同義詞既, 你小用就入晒蝗語 "有種"係史記稼 屌你個陷家產,以後粵語唔洗撚有變化啦, 屌你老母爛臭化閪

食煙減壓啫 等同於你俾人扑過未一樣 扑過一次覺得舒服有第一次自然有第二次繼續俾人插 呢啲咪同減壓一樣

再早啲出世食飯搭車都索住

雪茄又點計呀

你見過佢地會周街擔住枝雪茄係咁抽？

你直接話煙剷，一碌鳩打成船人

想知你有無食喎咁
食雪茄都係要死

唔合你意係咪要死全家

難道你全家都係煙剷？

難道樓主講一句要去死就真係會死

你咪又係因為自己去叫人咪食煙又企係道德高地

所以唔合你意就唔比講喇？
問題嚟，無惡意

咁所有人都係自私嘅
可以諗下自己生存、享樂係建基於幾多剝削上
唔食煙都有高地搶，叻

覺唔覺得啲人買車揸車令到條路有多餘廢氣好自私
快啲撞車死

no，香港條路少啲私家車會暢通啲
私家車又阻住人返工，又有廢氣

太多私家車塞撚住條路
如果香港人唔好咁自私就好
一齊搭公共交通工具

睇漏一句添
係低下階層工種又點啊無腦港女？？

係，尤其香港，私家車根本係不必要嘅存在

好撚認同，你自己食到有病咪算
點解要逼我地呢啲咁無辜嘅人食二手/三手煙屌你老母
之前睇過啲片講其實食二手煙個啲人對身體嘅影響係仲傷過食煙個啲仆街

有時搭𨋢/巴士咁啱有個萬年煙鏟係隔離的話簡直好似就嚟窒息

不嬲都會講，屌你老母

煙鏟死哂就岩

我都係 頂唔順 所以搬走咗
依家呼呼緊自由新鮮空氣
個肺乾淨咗 人都健康啲

考試仲一百分添

爽，如果得閒行過，過黎屌尻我囉

成日酒後駕駛害死好多人 食煙就唔會有依個問題

真，吸毒唔會搞到人哋都被迫一齊吸

大撚把靠把口搵食生意佬都食點睇

唔撚飲得硬係要飲就要打靶

講左又要同你報告？

“Why you smoke if cigarettes are poison?”
“Because I have something to kill inside.”

想知有冇國家係全禁煙

你唔去批政府，上層社會對你生活逼害
走去屌人食煙
返工開ot趕deadline對你健康仲大影響
真係同自己最貼個啲唔理
去理人食唔食煙
On99

我同你講對整體帶黎好處你就淨係單講係排污多過煙
你話係咪可以抹殺缺點?答案係
因為優點無可取代所以被逼接受
車你基本上係冇得唔用,你一世唔搭車,但你d食既著既都要搭
但煙我十世唔食對我生活影響係0
如果有日全世界轉環保車,你覺得全世界人都會戒煙?
唔會就唔好拎其他野做播箭牌啦

同埋真係到依家都係唔敢/答唔到我
究竟食煙對個人/整體有咩取代唔到既好處
搵人直接答得唔得

減壓有好多衄
冇必要揀樣明顯地影響到人
你屌西屌得太大聲都會俾隔離屋投訴
你食煙成身煙味,二手煙又會噴到人
其實一樣
除非你企埋一邊食完清好個身先去接觸其他人
個個都做到呢點我諗少9成人反對

仲有COPD
見啲死煙鏟廢老覆完診拎住一大袋inhaler 化痰藥都覺得心涼
呢啲就真係抵死

agger
班死煙鏟廢老成撚日覆完診拎住一大袋inhaler 化痰藥走
有啲十幾廿個inhaler都見過
dklm 有啲牌子一個都幾舊水
佢全部加埋比幾十蚊藥錢就得

tui

係咪「王侯將相寧有種乎？」都唔撚一樣，你自己查下係咪真係「夠膽量」咁解先啦Btw你真係臭口狗嚟㗎喎，笑死
同埋係「少用」「㗎」「冚家鏟」唔好逼我捉你錯字啦傻閪

Vegetable glycerin, VG
Propyl 乜乜乜, PG
係bb油之類嘅東西
search係好耐之前 唔太記得
有啲人會對pg過敏 食落去肺會少少炎症反應咁
VG 真係bb油

屌你咁結果咪係一撚樣 理你係咪生理需求姐 你咪又係為咗自己影響其他人 講真你做咩9都影響到其他人架啦 邊理得咁多

屌咁咪又係為咗自己利益影響人哋 樓主而講緊因為影響到人所以就要死呀嘛 有貢獻就唔影響人？你又知所有煙鏟都無貢獻？ 咁想問貢獻要有幾大先食得煙呀？兒登仔真係好中意雙重標準

ching好型 🚬

你幾時睇到我話有貢獻就冇影響?
我一直都係話個貢獻大到人冇得唔接受佢缺點
當有日有樣野(電動車)取代到佢而又冇咁多缺點
佢就自然淘汰架啦

同埋直接d答我條問題得唔得
食煙有咩取代唔到既好處

你講咩取唔取代到姐 依家講緊你係咪為自己利益影響人哋呀嘛 係就係自私 就要死 你係咁嘗試證明車無得取代 合理化你影響其他人做咩啫
唔好偷換概念啦ching

你有冇睇人講咩架
我咪話車係對全社會有幫助囉
你果句"為自己利益影響人哋"係錯

除非你由出世到依家唔坐車,買既野係馬車牛車運
你冇錢買車唔代表車冇間接幫助你架
你睇個私家醫生如果佢冇私家車,要un巴士返工遲開鋪,你都有影響啦

同埋答我得唔得者
食煙有咩好處
樓主pin果段真係冇錯,煙撚永遠唔敢答人呢條問題
只係識spin到其他野度
同班黑警話勇武打佢地先還手有咩分別

google下,上lancet大把paper你睇
各國衛生部都有宣傳
咁都唔成立除非全世界國家同lab夾埋呃鳩你囉

尼古丁有鎮靜作用 幫助集中
你未食過可能唔知

所以咪就係話自要自己有得益 你地就ok個樣嘢囉 你明唔明姐 同埋你唔好郁d攞黑警嚟做9人咁撚陰毒啦 都無人知你個類比同上面講嘅嘢有咩關係

回你個三條on9，都係得轉移視線呢招
三個都講唔撚到食煙對社會有咩幫助
然後就淨係針對揸車都有廢氣黎做滑坡

冇惡意一問，咁個人鎮靜完集中完之後對社會有咩幫助？

咁又係咪冇法取代先?

同埋補充返,我唔認同樓主講既一食就要死咁偏激
我只係想食煙果班正視二三手煙係會影響到人
人地指出食煙影響人既時候,食煙果班唔好搵其他野做擋箭牌
考慮下影響到人就做返些少野

好簡單一個例子
日本唔俾火車頭,會係偏僻位整食煙所俾人食煙
d人會有隨身煙灰缸,有d人誇張甚至帶d除臭噴霧濕紙巾抹
你食煙果班將影響人減到最低,已經冇人屌你
即係車咁者,係有廢氣,但依家要轉晒新型車環保d,咪少人屌車廢氣咁囉

On9,我假設車既係有用既人
例如醫生，可以更快返到醫院幫人都係一件好事
你可能會問，條街既車有幾多真係幫到人？
就算只係得1%都好過你班煙剷
你班煙剷食煙係1%促進人類進步都無呀

唔好再用車做例子啦，好醜呀

on99食煙講到揸車

d煙剷為左合理化食煙真係可以盡顯自己有幾on9

食煙應該要人去某一個地方先可以食
唔可以一路行一路食

導佢食多啲

係佢門口買十幾盒煙俾
係佢門口口一野燒撚咗去

更快到達呢個係個好point
但我相信冇曬私家車，應該比你揸私家車可以更快到達
姐係食煙係仆街
但唔好講到私家車係有幾正面就ok

係，唔應該有酒，酒味好臭

燃點香煙喝啖酒 所有不快都流走

你用繁忙時間做例子？
如果係凌晨無乜公共交通工具既時候呢？
就算幾細微，私家車都對人類有些少貢獻
煙剷呀煙剷，唔好咁柒以為鑽到少少反駁位就可以合理化你食煙對人類1%貢獻都無啦

拎張返工時間圖黎誤導都算

仲要忽略埋冇左私家車個公交系統會崩潰

冇錯人類絕種先係對地球最健康，但係絕第一批一定要絕你班弱智煙剷先

唔識用的士？
點解要用私家車？
原來唔識睇字
我邊句合理化緊食煙
我講緊私家冇你講到咁有用呀

仲要忽略埋冇左私家車個公交系統會崩潰
想聽下點解

On9,睇你都係窮撚以為全香港都係公屋落樓就有的士，我住緊果到就係的士唔肯空車入黎既村屋

而且我個例子，如果真係醫生急起上黎，仲慢慢call車等的士佬？自己跳上車就開車走啦

唔好咁無知好唔好公屋仔

通常我就唔會講嘅，唔係點可以一拳打暈你班陷家剷? 睇路吧屌你老母

唔好同佢泥漿摔角啦ching
煙剷為左合理化食煙得兩個手段，轉移視線同誤導式類比。睇到佢地幾弱智已經夠回本

衝出嚟柒同全宇宙講自己冇腦
係咪食煙食撚爛你條狗閪賤種個腦?

你圖中既人冇車揸，全部去晒坐地鐵巴士係咪會塞爆地鐵巴士呀，係咪會崩潰呀

明未呀小朋友

你都會，你冚家都係死剩係你一個姐，好快排到你

你咁講我又明
姐係私家車都仲有小小用處

呢個第一次聽
塞爆巴士地鐵
會快唔過咁樣塞車法？

其實老實講 真係唔會
將個班次加多咪得
一架巴士頂到at least 10架私家車嘅客載量
地鐵都仲話難講啲

又真係一語道破
依加地鐵都崩潰邊緣
再多人，人就轉巴士
巴士加班次
結果都係一鳩樣
有揸車既都知
繁忙時間最塞車都係巴士要cut線埋站頂到實晒
你岩，再同條on9磨都無用
佢玩無賴真係唔好浪費時間

收皮啦碌柒
弱智唔好學人質疑
增進下自己知識先出黎柒啦

塞車原來係因為d人唔揸私家車

依條撚樣冇句有邏輯，block撚左佢啦

祝你身體健康

哇，惡撚過共產黨，唔同諗法，討論下姐

自己係私人地方食 又無食到個身有味既話 關你撚事咩

你留聯絡方法我同你講
即刻

G chi pish

其實有揸車返工都知
每朝德輔道塞都係巴士埋站頂死晒
再加班次真係唔知會點

而且路面唔係咁on9得巴士同私家車
仲有大量貨車
大欖果段好撚多貨櫃van仔

城市規劃唔係話少私家車就改善晒d問題

好耐之前有啲撚樣同我講
你戴口罩索唔到煙味啦
屌你老母你著杉係咪打你唔痛呀

讀多幾年書先出黎柒啦小朋友
你個腦只係諗到坐的士就解決問題架炸

你冇撚野呀? 吸煙都叫影響唔到人?
你做火車頭D二手煙吹撚到人喎

個個剩係識火車頭
上面好撚多吸煙者剩係食飯飲酒先食
On99

考慮緊買車，唔坐的士了，原來私家車唔會搞到塞車

我今朝有諗一個差唔多既問題
例如兩個人，一個飲食健康作息定時，另一個係煙產。
咁唔好彩兩個都生癌症。
假如兩個人用既藥都係一樣既話，煙產個個係咪應該要收佢貴ｄ醫藥費

條撚樣食煙食撚爛個腦十世，邊有貨
講到人話吠到兩野算叻
俾正評佢果班賤種同一樣on9

仲要10 個有9 個食完就咁丟落地
Dllm 自私到仆街

你錯，應該唔好醫，增加患癌風險係佢地自己選擇，點解要晒醫療資源醫佢地？

外國人其實覺得成件事好撚chill
佢尊重你食煙
又唔想聞到煙味
咪放幾張露天茶桌加個煙灰缸
引哂班煙民係角落頭圍爐打邊爐

利申: 喺香港食煙
未做過火車頭
一係搵垃圾桶
一係搵後巷

所以唔使一開口就叫我去死
大家諗吓辦法共存仲好

班撚樣人生係零，其實好撚痛苦但又唔敢直接自殺
咪慢性自殺要全世界同攪炒
完全明曬果種心態，咪典型藍屍格

又點? 佢係神呀? 神食煙搞到人生CANCER都要屌呀

不嬲食煙係原罪嚟架啦
把口生係自己度 咪我有我食 佢有佢講囉

你轉移視線呀哇，食煙起碼對有需要食嘅人有幫助先，你當係精神藥物
係咪有貢獻就合理？咁唔受惠又受影響個班有係可以叫你食屎？咁黃絲係咪其實抵比藍絲屌？
同埋你滑咩坡姐，依家就係要證明你班on9雙重標準 根本唔撚洗理
答到我係咪只要你地係其中嘅得益者就影響人都ok 未姐 啱啱條on9 係咁強調車係全人類受益 咁天琦係咪又貢獻到全人類 所以咪話你地自己有著數就得
食煙個班係 你地都係 憑咩話人錯

d柒頭煙剷以為拎梁天琦出黎好醒

邊個食煙影響到人都抵屌嫁wo

至少你飲酒 我唔會有機會被迫飲到二手酒

做火車頭係賤格 但係條撚樣話係巷仔食都影響佢窩

唔食大陸煙 食外國牌子已經好合理

有人犯法咪有狗咬囉，執法嘅野使撚你理咩，個香港又唔係你既

其實下下都賴落法律啊權威啊呢啲野度而唔係獨立思考，咁開post回post仲有咩意思法律定左落黎就一定係啱？有供有求就一定無錯？咁國安法都得啦，咁販賣人口都得啦，咁condom都得啦

有人開post就有人覆架啦，討論嘅野使撚你理咩，個post又唔係你既

成日都屌返你:「街上面都有大把廢氣啦!!!」
個問題就係，你有決定食唔食，唔好講到自己吸毒係好撚無辜啦!

哦，咁到底食煙對社會有咩幫助？

你既例子全部都係打工都叫做有生產力
食煙呢？屌你老母快撚d中肺癌死啦仆街

岩

係咩 咁多年黎望都唔撚敢望好似你咁上網吠既就多
屌你老母

loser先上黎連登圍爐 夠膽咪當面屌柒佢囉
利申：尋日先屌完

咪有需要嘅人有幫助唔係幫助 係窩你地啲撚樣中意講錢架窩 促進經濟算唔算
你不如講下如果無咁點啦，唔好成個on9仔咁係咁問同一條問題啦 好撚柒呀 答咗你啦 駁下啲point 得唔得

冇人會想同你地共存
香港有民主果日你地會死得好慘，enjoy your time

儲夠錢買未呀？積木車都要成5000蚊喎

食煙只係貢獻到你地怪物，我地正常人類會因為他地食煙而死

推 最唔鍾意人食煙

留低聯絡方法，我今日嚟搵你

又一個轉移視線撚
繼續吠啦你

又有煙撚用飲酒做反駁你唔好講豬肉刀仲危險
適量飲酒有益
但食煙就百份百有害
完

係巷食 人經過都有味 仲有附近大廈 一樓都索到有味啦 食完個煙頭扔去邊 會唔會真係拎出去其他垃圾桶？ 咪又係扔地下

就黎係最多人正評嘅post

轉咩9 係你自己一路都講唔到重點 駁唔到就摺埋啦 攞未彩

屌你老尾呢個post啲立法禁乜禁乜獨裁到
又話要自由又要管人

屌你老味惡過共產黨

你竟然走去解釋點解轉移視線

最好依個po長期係熱門 日日比d食煙撚睇住

你有種就認左自己係煙剷先出聲啦柒頭

如果可以好似共產黨咁惡有鎗炮集中營，你班煙撚一早連出世都唔駛旨意

推返上黎先
不過d低智煙剷應該唔明屌緊佢地d咩

係屋企吸大麻唔好 係都要出黎食煙累人累物

連衛兵由宗教到吸煙都有得批鬥，下次路過嘅話，求下你地過黎屌柒我食煙

想死先會食

樓主本質都係法西斯

琴日先屌完做咩企我隔離 咁多位行過少少食唔得嘅 唔中意同人一齊打邊爐

唔介意樓主屌死煙剷
但公道啲，屌死埋買私家車渣果班，ok?
車啲廢氣都仲撚污染
而且搞到交通阻塞

估中 721 831都累死好多人

咁積木車會唔會搞到塞車

認真想問下聞酒味會唔會對身體唔好
有無人知

好醜怪呀，柒左就縮返入你老母個閪啦
仲出黎死撐
點呀，私家車有無少少貢獻呀？

Nono
私家車撚話塞車係因為d人巴士要埋站搞到塞，私家車唔係原因，你屌錯了

食煙嘅人陽痿肺癌仆街死

留意到d轉移視線煙剷都係同一個套路，就係嘗試用另一個誤導式類比騎劫針對煙剷既論點

大家本身諗法唔同
咪拎出黎討論下，自己惡鳩人先都唔知你做咩
你講完個例子我咪話左咁私家車係仲有佢用處
你失憶要我再答多次

番工繁忙時間搭地鐵入面空氣唔流通差啲焗死 可唔可以叫顧主俾員工彈性上班

幾年冇搭鐵
真係好撚逼？

諗起Av情節

唔撚知點解屋企關晒門窗都成日聞到煙臭味，唔知 d 味邊度傳入嚟
煲煙撚冚家死

屋企有條仆街勁鐘意係廁所食
佢食到中風心臟病都繼續食CLS
祝佢早日落地獄 唔好再殘留二手煙係屋企

有冇日本咁逼
上年去日本撞正人地收工
第一次意識到av情節有源由

有人用私家車幫到醫生快啲去醫院黎話私家車對人有好處，但食煙冇

首先
用好處黎評斷一樣嘢做唔做得
本身已經係侵犯自由，咁仲學咩人講民主

其次
食煙有助吸煙者放鬆神經 or 沉思
點會對世界一啲好處都冇？

減完壓咪少幾個陳同佳出現囉

討論？我唔認同你討論緊呀
你記唔記得你講咩？

但唔好講到私家車係有幾正面就ok

屌你老味，走出黎一鳩否定我
否定我本身無問題
問題係原來無撚知扮博士
用繁忙時間做例子係第一柒
第二柒以為全香港都住公屋呀？
無知仲要好撚權威既口吻先噁撚心
我既point係咪私家車1%好處都無
你衝出黎柒講其他缺點有咩用？
我有無講私家車100%係好係完美？
你要幫煙剷講說話都用下腦啦
用下腦咪唔洗比人叫你碌柒囉

我聽閒過音樂人，藝術家都係食完煙/大麻先諗到咁好既作品
不過真假得佢地先知

冇話唔俾屌埋私家車

但係呢個po係屌緊煙剷，要屌私家車咪出去開第二個po

一個人鎮靜啲集中啲咁performance 咪好啲
一個人performance 好啲，對社會咪有益啲

其實邊個發明煙 點解要發明呢樣野 都係林則徐夠正氣

咁希望啲人公道啲
因為我見過100個屌煙剷post 都見唔到一個屌私家車post

其實點解唔要求政府改例？
方式有好多種：
搞禁煙範圍，搞煙稅，搞進口煙，甚至完全禁煙都得。

屌晒所有食煙嘅平民其實冇意思，
一日唔真正禁煙，
呢個話題唔會完。

利申：唔係煙民

愛因斯坦都擔住個煙斗啦

你啲咁個人嘅就唔使拎上嚟講啦自己內心入面諗咪得囉

我幾時有扮過呀
一開始你自己講揸私家車可以更快到目的地，咩例子都冇prove，我咪質疑塞到咁撚樣都可以更快到目的地?
係你之後先再補充返例子，你補充完咁我咪明你講咩情況lo
都唔知你jm9

實在講得太好 啲人又要民主 但係又要侵犯人哋自由權

你食煙可以吞曬落肚咪一樣囉
煙狗會周圍噴呀嘛

你估好似以前班東亞病夫 瞓住係到食又唔做嘢

希望啦

係香港私家車會有影響 但係外國冇 人人都有一架

on9 logic

私家車情況唔係全球 但食煙係

唔係咩都屌一餐 係要有道理

上面先有人話影響到塞車係巴士唔係私家車既

好在樓主屋企人食煙 唔使攞多餘嘅錢養你呢條打靶撚 就撚曬全世界嘅打靶撚

咒

因為尼古丁令到佢地個腦諗通左
咁算唔算對社會有益的

仲有最鍾意拉埋飲酒落水

冇人講咪你講囉我屌你老母臭閪
你講唔撚得架？好撚委屈你架？其他人開post講撚咗先我係咪又可以屌你唔撚講先？
係咪覺得冇人講，自己就好撚有優越感，開post就係都要加多一兩句屌人先得？
乜撚嘢話題都實有第一個人講架啦，係咪個撚個開post都要屌人「ＸＸ都冇人講」？
好聲好氣唔撚得嘅，係咪以為個撚個都廿四小時mon撚住乜柒都知？
呢啲戇鳩仔，完全喺到消磨所有人嘅耐性，助長負面情緒。
屌你老母我真係唔撚知有件咁嘅事啊嘛，碌碌下post無撚啦啦畀你屌，唔撚知唔撚得架？
冇人知冇人提咁咪你提話人知囉我屌你老母，你知又唔撚講其他人唔知又可以點撚樣講啊？
接收資訊嗰個一定要畀發放資訊嗰個屌架？
係咪你細個你老竇教你寫字嗰陣一路教一路屌你老母先教到你呢啲撚樣出嚟？
屌你老母臭閪谷鳩氣

我都有諗過 啲廢老無錢咪入去吸下三四手煙過下癮

有幾多有錢人會食煙？
絕大部分都係公屋廢老
我交咁多稅比佢地住公屋都算
仲要我係醫院為佢地貼心呵護 浪費醫療資源
咁多老人院 社區中心 Day care hospital，因為食煙而浪費左幾多人力物力？
不斷教，不斷講，不斷Promote，好多人做研究睇下點戒煙，佢地又唔燃理
生Cancer要自己個仔貼錢比醫藥費 Rare disease就破產算啦
平時深水埗Working hours咁多冇65歲嘅大叔食煙，有綜援唔返工大曬？
結論：累己累人嘅寄生蟲

agger
我好耐之前有啲鼻敏感 所以戴口罩 (嗰陣未有武肺)
行行下街有條友啲煙噴晒落我塊臉度
我真係好辛苦 用手撥開啲煙
點知條友sorry都無句 仲話"阿妹 你已經戴咗口罩㗎啦喎"
我心諗屌你老母 戴咗口罩就可以對住人噴煙?
可惜我嗰陣仲係中學生 唔敢鬧人

睇返醫學研究
食煙比廢氣更加傷身

已經連食junk food都拉埋黎講

只不過係想討論：
係咪對環境有任何壞處，對他人有任何壞影響，就不被容許
咁我覺得唔係

ok，你要假設醫生會早啲返工幫人都得[u]
咁但係好多人根本就只諗自己出入方便啲
揸車同食煙嘅共通點在於：
1 會有廢氣
2 旁人健康受損
你話揸私家車幫到人，咁好明顯只不過係少部分人
你個例子竟然吹到個醫生突發地早啲返工幫人
但其他私家車撚都應該要死
可能減少埋交通意外

慢慢尻up啦獨裁者你以為自己邊位

樓主駛撚走，煙摌多定唔食煙嘅人多？

我咪講得好清楚囉蠢撚
既然你認同我講法
即係私家車有1%又好0.001%又好
都係叫做對人類有益
你班煙剷食煙對人類0.0000001%既好處都無
憑咩用私家車做例子呀？

我幫你兜啦，可能有個醫生食完煙提完神諗到隻藥造福世人呢，岩唔岩聽？

心情好啲都有啲0.0001%好處嘅你要鳩吹嘅話
你要喺度0.000001同0.0001比，泥漿摔角

火車頭真係仆街含家產

係球場隔離食個啲撚樣又係應該要早啲死
做運動都無資格

係囉，你講得岩呀
咁煙剷憑咩用車做例子

上面講咗兩者類同，唔重複

弱智

你知唔知你哋成身都臭味 呼吸又臭
臭都算仲要致癌

Agger 我成日同啲煙剷嘈

頂你個肺同屌你老母合體 好似勁左一倍

類你老母同咩，根本係兩個世界既事
只係你班煙剷一廂情願覺得類同姐

以前局住食二手煙會覺得好難頂，但而家已經慣左 其實佢要喺屋企食我都阻止唔到，唯有開大啲風扇。但唔知點解佢喺廁所食完浸味特別臭

真心唔明做開運動嘅人又要食煙係咩心態

多舊魚囉

食煙食到傻閪左

立論誇張咗

死撚左佢啦柒頭

收皮啦冚家剷

連登好多死煙鏟

講得好撚啱
我想屌撚埋嗰個傻閪吸煙區
就係因為有班煙鏟喺度食煙
唔食煙嘅就唔可以經過
一經過就要食你二手煙 影響健康
因為你嘅自由喪失左 我嘅自由

首先
都係個句
煙民食完煙可唔可以抱住我一粒鐘由荃灣去到尖沙咀

其次
你所指既"邏輯問題"只係因為你將件事既原因單一化咁睇
個因素就只係衡量「既然揸車廢氣同食煙既煙都係害撚死人」
但唔鍾意煙民係多個原因造成既結果 唔單止吸煙有害 而且冇益
可能食煙對煙民個人本身都已經有害 害己害人
你揸車起碼都方便左 (當然 車狩多

如果車同煙比較
起碼以下既原因車都優勝過煙
例如:
1. 車既廢氣唔會直接噴落我塊面
2. 車既廢氣我離開馬路範圍我唔會感受到
例如好多人係屋企都唔會聞到車既廢氣 而煙民基本上周圍都係
最仆街係係屋企但出走廊/後樓梯食個D 如果你真心覺得冇問題既話點解要離開屋企先食?你屋企人就唔使吸二手煙 鄰居就硬食?
3. 揸車正面受益既唔只車主一個人

另一方面咁睇 基本上你食既煙冇味既話
即使二手煙既禍害真係咁大
都唔會有咁乞人憎
因為根本感受唔到
只係好多人放大左煙有害呢個因素姐

其實我上面覆另一個人都講左
兩樣野其實係唔同
只係大家都一樣帶黎污染，一個主要係對室內既影響，另一樣係對室外影響，所以我都講左唔應該比較佢地成份邊隻勁d，就好似煙係室外對比車廢氣只係佔左一角，但對室內係好撚大影響
而車對室內影響唔大，但對室外影響就好大，最簡單走一轉觀塘旺角就感受到
所以我認同講話煙同車係兩件事黎，煙多數人討厭係因為二手煙噴到人，咁解決呢個問題，其實都冇點影響到人，所以我就奇怪姐係食煙呢樣野本身唔係問題，只要自己屈係房到食唔好噴鳩人既話
食煙既然係冇必要，咁私家車係咪有必要呢，咁有人講左私家車可以好快咁送到人，咁都講得岩，但同時就冇得否認私家車一樣帶黎廢氣同影響，姐係兩者分別就係佢本身有用同冇用，而唔係講緊佢帶黎咩負面野同係咪自私用途

一早要全面禁煙令

成班自私撚一早就要生cancer死啦
食得煙預咗啦 仲要谷人吸佢啲二手煙
臭撚到仆街

政府應該劃指定食煙地點

岩呀 應該吸毒合法化

On9 大陸仔食煙

又要窮 又要食煙
愈食就愈撚窮
有錢係食雪卡嫁仆街！